Herschel官網啲產品圖PS一問

佢地影完啲背囊，點樣將佢地擺落個bg度？仲要加埋shadow。請問應該點搞？sorry我ps垃圾

產品放綠底或藍底
影相
退底
其他處理

唔關 PS 事

俾張sample黎望下

個影呢？

好似呢個咁

1,普通打燈野黎 佢退底係 用燈打光個背景 打到佢好白
你睇到佢張相條邊同個網頁果隻白色唔係一樣
姐係佢唔係 用PS退到做純白
2, 你睇下

同一個袋

最底下個燈影 有D唔同 ,但佢個袋係同一款 所以推論到佢係靠燈 唔係用PS打個影出黎

無影燈

好難咩？？

頂，我得80cmx80cm果啲影棚box內置led果啲。。

土炮D就 麻雀紙 + 兩支閃